宥斌、全烋星將組限定團！「五少女」神仙組合…勾二代團粉絲回憶殺：我的青春啊

記者劉宛欣／綜合報導

前Wonder Girls成員宥斌與Secret前成員全烋星曾在2007年以一步之差錯過女團「五少女」出道，近年兩人在結束團體活動後，都集中在發展個人事業上，而日前根據韓媒報導，2人正在準備組成限定團發表歌曲，消息一出立即掀起了熱議。

宥斌、全烋星將組限定團。（圖／翻攝宥斌、全烋星IG）

宥斌、全烋星各透過Wonder Girls以及Secret出道，在南韓海內外都擁有高知名度，兩人曾在2005年組成「五少女」，卻在2007年正式出道前，因公司的財務危機，最終解散各奔東西，其他成員包含After School前成員U-IE、SPICA楊知元、SOLO歌手G.NA，每個人在離開五少女後都獲取了不錯的成績。

▲宥斌、全烋星、U-IE、楊知元、G.NA曾組成五少女。（圖／翻攝韓網）

根據韓媒《news1》報導，宥斌確定要與全烋星組成限定團，發表作品，近期正如果如荼地進行錄音準備中，而全烋星方面則表示「還在企劃初期階段，正討論具體進行方向」，消息公開後，網友紛紛表示「天啊太期待了」、「期待姐姐們的神仙合作」、「五少女根本女團配置的天花板」、「我的青春」。

大波

全烋星

五少女好似有善彬

邊個善彬

孝盛同G.NA出名大波